{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2683120960/gwangju-baeg-undong-okhotel-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698575250267&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=751368885768163328&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320856172&selectedRatePlan=387348345&expediaPropertyId=83816280&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 백운동 Ok호텔"
    },
    "text": "光州白雲洞Okホテル (광주 백운동 Ok호텔)\n光州白雲洞Okホテルでの宿泊は光州で最上の選択です。 OkホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。 , ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光州白雲洞Okホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "光州白雲洞Okホテルでは、無料のWiFiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "光州白雲洞Okホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "光州白雲洞Okホテルには32室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "光州白雲洞Okホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は20:00であり、チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "光州白雲洞Okホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "光州白雲洞Okホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "光州白雲洞Okホテルでの宿泊に関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "光州白雲洞Okホテルでの宿泊に関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、予約確認メールに記載されていますのでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "光州白雲洞Okホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "光州白雲洞Okホテルのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "光州白雲洞Okホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "光州白雲洞Okホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "光州白雲洞Okホテルでのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "光州白雲洞Okホテルでは、共用エリアで無料のWiFiが提供されており、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "光州白雲洞Okホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "光州白雲洞Okホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "光州白雲洞Okホテルでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "光州白雲洞Okホテルでは、特定の喫煙エリアが指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 502
    }
}